6.28港島區遊行上訴申請遭駁回, 徐子見宣佈取消

好難怪佢.... 公開召集非法遊行都要坐監
無權迫手足坐監

好無奈, 但無權迫手足坐監....

取消 又可以去食黃店